水泡科中大工程定科大工程好？

UST有Civil 但係chur 中大就名氣好
中大工程
科大工程

大家會揀邊邊間同邊科

Ust

水泡？兩間任何一間冇phy底讀第一個sem你應該就想quit 為左個名入哂氣

越講越誇張

兩間cs差唔多 競爭一樣大
科大N展收524人
中大N展收304人
呢個年頭個個狗衝cs
想讀cs個啲識揀啦

識人中學冇讀phy m2 都有3.2

Engine Median 22,三大有好多科median 低過22

數黎數去咪又係science engine
仲有咩科median 低過22

有幾科低過22
亦都有幾科一樣收22
今屆文科跌分，engine 反而好穩陣

睇到civil笑咗

cs中大啦

咪係 垃圾科都有人讀

正解係睇你住邊頭

xgu engine 咁都叫冇跌分？

乜鬼野水泡科呀 engine神科黎
有得揀CS major

中大啦屌
讀中大未必開心
讀科大就一定唔開心四年

傻閪先入豬大

傻閪

有病就睇醫生，死都要追住我，殺左你全家？
整體文科跌得多定engine 跌得多？唔L識數學就收皮
Block 屌你老母

你係咪讀ENGINE 讀到傻撚左阿?

若要生活好
咪撚讀Civil 丫

工字不出頭
出頭便是土

死番支那做intern關你L事？三唔識七，邊個同你玩？傻仔先入big4 做廉價勞工

科大GCS 較好，唔駛甩頭髮同爛grade

Civil 揀UST
Cs 揀CU
奉勸一句
條路自己揀，仆街唔好喊
兩樣都辛苦